[
  {
    "firstTask": {
      "entry": "Dzień dobry! Nazywam się Jaś i mam kłopot. Ktoś ukradł mój zegarek! W sobotę rano zostawiłem go na biurku, a wieczorem już go nie było! To był bardzo cenny zegarek, dostałem go od babci z Ameryki. Proszę mi pomóc!",
      "notes": [
        {
          "id": 1,
          "question": "Co zginęło?",
          "answer": "zegarek"
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "Kiedy?",
          "answer": "w sobotę"
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "Gdzie?",
          "answer": "w domu Jasia"
        }
      ]
    },
    "secondTask": {
      "scene": "room",
      "clues": [
        {
          "command": "Przesuń doniczkę",
          "item": "plant",
          "clueName": "coffee"
        },
        {
          "command": "Zajrzyj pod dywan",
          "item": "carpet",
          "clueName": "ticket"
        },
        {
          "command": "Otwórz dolną szufladę szafy",
          "item": "drawer",
          "clueName": "banana"
        },
        {
          "command": "Zajrzyj pod kanapę",
          "item": "sofa",
          "clueName": "glasses"
        }
      ]
    },
    "thirdTask": {
      "people": [
        {
          "sex": "female",
          "name": "Karolina K.",
          "description": "Bardzo lubi owoce. Ma słaby wzrok. Codziennie rano odwiedza pobliską kawiarnię. Chętnie chodzi do kina.",
          "isCulprit": true
        },
        {
          "sex": "male",
          "name": "Damian D.",
          "description": "Bardzo lubi owoce. Pracuje w księgarni. Codziennie rano odwiedza pobliską kawiarnię. Chętnie chodzi do kina.",
          "isCulprit": false
        },
        {
          "sex": "female",
          "name": "Aleksandra A.",
          "description": "Bardzo lubi słodycze. Często jeździ na rowerze. Codziennie rano odwiedza pobliską kawiarnię. Chętnie chodzi do kina.",
          "isCulprit": false
        },
        {
          "sex": "male",
          "name": "Patryk P.",
          "description": "Bardzo lubi słodycze. Jest gitarzystą. Codziennie rano odwiedza pobliską kawiarnię. Chętnie gra w gry planszowe.",
          "isCulprit": false
        }
      ],
      "clues": ["banana", "glasses", "coffee", "ticket"]
    },
    "fourthTask": []
  },
  {
    "firstTask": {
      "entry": "Dzień dobry! Nazywam się Zuzia i mam kłopot. Ktoś ukradł mój aparat fotograficzny! W poniedziałek zabrałam go do szkoły w plecaku, a wieczorem już go nie było! To był drogi aparat, dostałam go od wujka na urodziny z Ameryki. Proszę mi pomóc!",
      "notes": [
        {
          "id": 1,
          "question": "Co zginęło?",
          "answer": "aparat fotograficzny"
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "Kiedy?",
          "answer": "w poniedziałek"
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "Gdzie?",
          "answer": "w szkole"
        }
      ]
    },
    "secondTask": [],
    "thirdTask": [],
    "fourthTask": []
  },
  {
    "firstTask": {
      "entry": "Dzień dobry! Nazywam się Adam i mam kłopot. Ktoś ukradł mój zegarek! W sobotę rano zostawiłem go na biurku, a wieczorem już go nie było! To był bardzo cenny zegarek, dostałem go od babci z Ameryki. Proszę mi pomóc!",
      "notes": [
        {
          "id": 1,
          "question": "Co zginęło?",
          "answer": "zegarek"
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "Kiedy?",
          "answer": "w sobotę"
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "Gdzie?",
          "answer": "w domu Adama"
        }
      ]
    },
    "secondTask": [],
    "thirdTask": [],
    "fourthTask": []
  },
  {
    "firstTask": {
      "entry": "Dzień dobry! Nazywam się Ola i mam kłopot. Ktoś ukradł mój zegarek! W sobotę rano zostawiłam go na biurku, a wieczorem już go nie było! To był bardzo cenny zegarek, dostałam go od babci z Ameryki. Proszę mi pomóc!",
      "notes": [
        {
          "id": 1,
          "question": "Co zginęło?",
          "answer": "zegarek"
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "Kiedy?",
          "answer": "w sobotę"
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "Gdzie?",
          "answer": "w domu Oli"
        }
      ]
    },
    "secondTask": [],
    "thirdTask": [],
    "fourthTask": []
  },
  {
    "firstTask": {
      "entry": "Dzień dobry! Nazywam się Karol i mam kłopot. Ktoś ukradł mój zegarek! W sobotę rano zostawiłem go na biurku, a wieczorem już go nie było! To był bardzo cenny zegarek, dostałem go od babci z Ameryki. Proszę mi pomóc!",
      "notes": [
        {
          "id": 1,
          "question": "Co zginęło?",
          "answer": "zegarek"
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "Kiedy?",
          "answer": "w sobotę"
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "Gdzie?",
          "answer": "w domu Karola"
        }
      ]
    },
    "secondTask": [],
    "thirdTask": [],
    "fourthTask": []
  },
  {
    "firstTask": {
      "entry": "Dzień dobry! Nazywam się Kasia i mam kłopot. Ktoś ukradł mój zegarek! W sobotę rano zostawiłam go na biurku, a wieczorem już go nie było! To był bardzo cenny zegarek, dostałam go od babci z Ameryki. Proszę mi pomóc!",
      "notes": [
        {
          "id": 1,
          "question": "Co zginęło?",
          "answer": "zegarek"
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "Kiedy?",
          "answer": "w sobotę"
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "Gdzie?",
          "answer": "w domu Kasi"
        }
      ]
    },
    "secondTask": [],
    "thirdTask": [],
    "fourthTask": []
  },
  {
    "firstTask": {
      "entry": "Dzień dobry! Nazywam się Michał i mam kłopot. Ktoś ukradł mój zegarek! W sobotę rano zostawiłem go na biurku, a wieczorem już go nie było! To był bardzo cenny zegarek, dostałem go od babci z Ameryki. Proszę mi pomóc!",
      "notes": [
        {
          "id": 1,
          "question": "Co zginęło?",
          "answer": "zegarek"
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "Kiedy?",
          "answer": "w sobotę"
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "Gdzie?",
          "answer": "w domu Michała"
        }
      ]
    },
    "secondTask": [],
    "thirdTask": [],
    "fourthTask": []
  },
  {
    "firstTask": {
      "entry": "Dzień dobry! Nazywam się Ewa i mam kłopot. Ktoś ukradł mój zegarek! W sobotę rano zostawiłam go na biurku, a wieczorem już go nie było! To był bardzo cenny zegarek, dostałam go od babci z Ameryki. Proszę mi pomóc!",
      "notes": [
        {
          "id": 1,
          "question": "Co zginęło?",
          "answer": "zegarek"
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "Kiedy?",
          "answer": "w sobotę"
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "Gdzie?",
          "answer": "w domu Ewy"
        }
      ]
    },
    "secondTask": [],
    "thirdTask": [],
    "fourthTask": []
  },
  {
    "firstTask": {
      "entry": "Dzień dobry! Nazywam się Julia i mam kłopot. Ktoś ukradł mój zegarek! W sobotę rano zostawiłam go na biurku, a wieczorem już go nie było! To był bardzo cenny zegarek, dostałam go od babci z Ameryki. Proszę mi pomóc!",
      "notes": [
        {
          "id": 1,
          "question": "Co zginęło?",
          "answer": "zegarek"
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "Kiedy?",
          "answer": "w sobotę"
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "Gdzie?",
          "answer": "w domu Julii"
        }
      ]
    },
    "secondTask": [],
    "thirdTask": [],
    "fourthTask": []
  }
]


